純計下大家點睇後市

升 = 正評
跌 = 負評

利申: 尾市入左PUT

陰跌到27000

陰到3月尾爆升

沈大師 睇淡 ，其實即係好值得做好

微淡
殺完30400，再會掂一掂30000，之後會超爆升上33500

陰陰落，買幾多she幾多，派貨格，詳情可以睇下HSI個周線圖

3月悶局 3月尾有可能短爆上
但唔會上番33000 30000~32000

之後唔知

其實你後市係幾長？

半年內既走勢

都好壞參半

係29000-32000磨兩三個月

原力再次平衡

唔好啦

一輪上落市
到細價股上

外圍太多利淡消息 雖然係好友但都唔敢睇好住

熊一已開始
下年起碼跌到落23000

我真係唔識
其實點解有幾個巴打會估三月尾會升
啱啱開始接觸股票市場，應該由邊度開始

認真答你:各大報紙財經版
唔係睇財演 睇下真係報紙佬每日講前因後果 但千祈唔好信曬

謝謝你

我會留意下